屙屎呀？係呀，表姑奶奶

又要重溫了

八婆！你搞到我冇左份工！

信唔信我dum左你個罐！
唔好！
燒左個燈籠！
唔好！

買你呀媽強奸你呀爸！！！

生仔好痛架

冇朝偉喎

吹奏東邪西毒囉咁

咁你又唔結婚？

唔好呀無雙表姐

奸你老母

姦

你係講真至好呀

我頂得住㗎

我想你按返正話幫家嫂按個到

冇電視睇呀！！！世界末日啦！！！

飲奶！
你快左啦衰妹

飲奶啦！

話左兜埋你架啦 扮cool學人搭的士

婉君表妹

我條命矜貴

鐵包皮

狗男女

呢隻岩你訓呀！黑箱

呢隻你冇架！雀呀

無雙表姐：訓得好啊 哈哈哈哈！！！！

我同你買旺子，五千蚊

我地又買

唔好！！！私人恩怨...私人恩怨

收埋四條底褲？？？？？

有無人一齊重溫？

吹奏！！！！！！

好耐冇鳩笑下了。。。。

齊 來 瘋 狂 地 笑

邊個淫蕩呀我淫蕩！！

月經前緊張

玩野呀話四眼仔

由唔識咩係月經前緊張 睇到識

男定女？？

仲有個名好撚長既 無定向喪心病狂。。。。障礙症

我錯了

無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症

好想奶何里玉對尖頭波

唔好問
我係一個感情有缺陷嘅人

Okay...睇多幾獲笑返

歡歡飛東京 講完「係咪好意外 好開心呀 」
何里玉究竟講左咩
係咪快播左句「pretty women 落左畫」？

我淨係記得pretty woman搵老襯

啊～～～～～～～
個邊冇人既？
我地幫你搵左看護黃小姐 叫人啦
八婆！

識唔識唱IQ博士呀？

呢段好好笑
但點解啲戲成日都係打台灣牌

識!

拎冧六 長衫六
高腳七 呢個大頭六
夜三更 瓜老襯 輸到你服

真係好正

人肉衣架

台灣牌同跑馬仔咪一鳩樣

Maggie同蘭子塞佢落洗衣機個到好撚好笑

睇一百次都笑得出
大台新年成鳩日播

冇睇過92家有喜事唔好同人講你香港人

美人講得好！

第一次見到#3xx 既會員

我循例參觀吓你個廁所先

兩位數都有啦

起一起底
You win

歡歡

幾時吹奏東成西就

我愛你

前過你少少

金絲雀 !
金絲雀 !

聽日好冇？搵緊相

里玉一聽到呢句 就唔忍心傷害歡歡

我試過係張床咁樣做。。。

毛毛啲笑聲同雙下巴好撚正

熱門了

點解啲魚游嚟游去都係咁上下嘅

魚樂無窮做咁耐既

我入嚟支持

搵返哂90年代啲戲瘋狂吹奏

邊個淫蕩呀

你淫蕩

我信愛～～～～～～～～

乜又係你呀陳生

啱啱喺吳爆石神父度深造咗十分鐘

死八婆

原來呀表弟都去左十幾年了。。

關海山（1925年10月23日－2006年9月11日），原名關銘覺[1]，祖籍中國廣東南海縣（目前劃歸為佛山市南海區）九江鎮，又名關寧，人稱「蝦叔」，香港資深演員、粵劇老倌，曾參與超過300多部電影及電視劇演出，為1992年香港電影金像獎最佳男配角得主。

你要車我去邊到呀

表弟表弟婦！

我地黎按腳啦好嗎

G持

無雙表姐。。。

屙緊屎嘅時候睇到你個post

你係咪用程大嫂個post屙？

八婆！你好嘢！

好鍾意佢地互屌八婆

POSE

問此刻世上 痴心女子有幾個～～～～

起飛囉

校長！佢虐待我呀
我睇唔到喎
我地睇到呀 走啦常sir

你到底係真痴定假痴呀？

唔係醉拳梁醒波，係醉拳甘乃迪 係南拳北腿孫中山嘅下集。
咁係邊個做架？
梁醒波。

呀玉！我愛你

阿諾豬華生力啤

我雕，雕你個樣呀
呀！雕出血喎！

巴黎鐵塔反轉再反轉！！
我個病咁就好返啦

歡歡～

你生性凶殘

阿常sir話過俾我知㗎喇 ，原來都係真嘅

人生有個真正朋友的確好極～～～

飲勝

生仔好痛架！

扯哂

又係你呀陳生...

黎啦！come on baby！我等左你好耐啦

星仔

呢句係咪冇人唔識

記得「山」左門先準開車！！

醉拳甘乃迪

pretty woman walking down the street
pretty woman 搵老襯

呢套真係睇幾多次都會笑

話時話，嗰日係now 睇到個加長版，大嫂唱完歌俾人夾咗上的士跟住三兄弟同班賊槍戰，𢦀鳩到爆，有無巴打睇過

垃圾五毛係咁
字都唔識多隻

咁又五毛
有撚病

有呀 當年拍比韓國睇架嘛
不過哥哥好型
啲配音都唔係佢地黎

好撚正

吹奏

前幾日先睇完
不過搵到個版本係結局有鎗戰，但明明之前睇過無

突然間咁屎急既~

新加架

呢個pose好高難度

唔使守貞操架咩下！

循例跳返part舞先

巴黎鐵塔反轉再反轉

女人呢其實就好似呢隻荷包蛋咁
呢跳緊繩阿拿

家陣老笠

八婆居然收埋四條底褲

下次吹奏邊套

唔好呀 無雙表姐
表弟表弟婦
無雙表姐放過我地啦你老表年紀大 佢受唔住架
sorry sorry
---------------
咁無電視睇點算呀
唉呀 世界末日呀
末日呀
慘無人道呀
無人道呀

唔洗負責任架可

經撚典

溝完要即刻食

男左女右企埋一邊（定企埋牆）

暗「剛」三條

諗緊 冇咩共鳴

有聲

懷舊電影夜。。。

廿六年了都唔覺娘

為何 世間良緣 每多波折

西炒飯加蛋